[PC]有無人玩過planet coaster ？

玩兩玩就上癮
畫面靚 自己鍾意點起就點起 想玩機動遊戲？等我起條水蛇春咁長嘅路比你行
好玩過sim